有無人完全唔想理波台班癲佬

同埋佢地啲post

唔知係咪因為block咗

時事台呢排好正常喎

有無波台癲佬list
好似block極都仲有

梗係有啦
你加入冇耐
慢慢block
我都扑唔少

唔係扑左好多個咋 有幾個特別煩
搞掂佢哋就乾淨好多

波台佬悄悄負皮
快啲留言等我block下